【最新交通消息】九巴、城巴及新巴

九巴
機場巴士服務
因應運輸署要求，龍運以下巴士路線將有特別安排。乘客可以於新界乘坐龍運A 線，例如於青衣長安乘坐A31線前往機場客運大樓。

暫停服務：A41/E42/S1/S64

改道行駛：
E32/E33/E33P/E34A/E34B/E41/E42

往機場/博覽館方向: 改以東涌東堤灣畔為終點站。不停赤鱲角南路至機場地面運輸中心/機場博覽館沿途各站(不經:貨運區、客運大樓及博覽館)

新界方向：維持正常

過海巴士服務
乘客可以於灣仔入境事務大樓站乘坐紅隧及東隧路線101/ 104/ 109/ 307/ 601/ 603/ 619/ 673/ 680/ 681/ 690前往九龍及新界各區。

暫停服務：102/103/111/112/113/115/117/170/182/904/905/914/934/936/948/961/978

九龍市區巴士服務
暫停服務：2/2F/3C/11C/18/211/214

荃灣及葵青區巴士服務
暫停服務：31/32H/33A/34/34M/36/38/38A/39A/40/41M/42C/42M/43/43B/51/234A/234B/234X/238M/243M

屯門及元朗區巴士服務
暫停服務：53/61X/62X/67M/67X/258D/259D/261X/263/268C/268M/269C/269D

沙田，大埔及北區巴士服務
暫停服務：40X/43X/46X/47A/47X/48X/49X/72/72A/73X/74A/75X/80/80K/80M/80X/81/81K/82B/82K/82X/83K/83X/84M/85/85A/85B/85K/86/86A/86K/87B/88/88K/88X/89/89B/89X/249X/278X/280X/281A/282/283/284/286X/287X/288/289R/299X/888/W3

西貢區巴士服務
暫停服務：290/290A/290X

新巴、城巴
（2019 年 10 月 1 日──香港）新巴城巴現時 51 條路線暫停服務，80 多條路線需改道行駛。乘客如要查詢個別路線改道詳情及臨時巴士站安
排，可使用新巴城巴流動應用程式直接輸入巴士路線查詢。 公司正在因應最新路況作改道應變，改道內容準備好後會盡快更新。

因應香港機場管理局及運輸署的特別交通安排，城巴 S1、S52、S52A 及 S56 號線暫停服務。由市區開出的 E 線班次，改以東涌為終點站。前往機場的乘客，請乘搭城巴機場快線 (「A 線」)。

暫停服務路線
1, 2, 5B, 5X, 8H, 11, 12, 12A, 12M, 13, 15B, 15C, X15, X15R, 18P, 18X, 23, 25, 26, 40M, 88R, 103, 104, 111,113, 117, 170, 182, 260, 590, 671, 701, 702, 720, 722, 789, 904, 905, 914, 930, 930X, 948, 967, 970, 970X, 971, 973, S1, S52, S52A, S56, H1, W1

改道路線
2, 2A, 2X, 4, 6, 6X, 7, 8, 8P, 10, 15, 20, 25A, 30X, 37A, 37B, 38, 40, 42, 70, 71, 72, 72A, 75, 76, 77, 81, 90, 90B, 91, 96, 97, 101, 102, 106, 107, 109, 112, 115, 116, 118, 171, 307, 592, 601, 619, 680, 681, 690, 780, 788, 796C, 798, 690, 962B, 962X, 969, A11, A12, A20, B3, B3A, B3M, B3X, A21, A26, A29P, E11, E11A, E21, E21A, E22, E22A, E23, E23A, H2

推

cls

push

最新路線要dl app

dl app

真正宵禁